# อเมซอนปรับปรุงฟีเจอร์ใหม่เตรียมปล่อยให้ใช้งานเร็วนี้Page Flip #
ปัญหาอย่างหนึ่งของการอ่านอีบุ๊คที่ยังทำได้ไม่ค่อยดีคือการกรีดหนังสือหรือพลิกหน้าอย่างเร็วหลายครั้งเวลาที่เราอ่านนิยายหรือหนังสือวิชาการที่มีการพูดถึงแผนที่รูปกราฟตารางหรือแม้แต่โน้ตหรือไฮไลท์ของตัวเองก่อนหน้าสิ่งที่คนอ่านส่วนใหญ่ทำคือนั่งพลิกเปลี่ยนหน้าย้อนหลังไปเรื่อย
ทีละหน้าเพื่อหาเนื้อหาที่ต้องการจนกว่าจะเจอแต่หลายครั้งมักจะเจอปัญหาว่าเมื่ออ่านกราฟหรือแผนที่ที่ต้องการแล้วกลับลืมตำแหน่งเดิมทำให้อ่านต่อไม่สนุกสองวันก่อนอเมซอนประกาศปรับปรุงฟีเจอร์ใหม่ให้ใช้งานง่ายเป็นธรรมชาติมากขึ้นสามารถเห็นหน้าหนังสือเป็นชุดหน้าในลักษณะรูปย่อและสามารถพลิกข้ามได้ทีละชุดเพื่อให้ค้นได้เร็วขึ้น
และสามารถกดปุ่มเดียวเพื่อกลับมาหน้าเดิมได้โดยไม่ต้องกลัวว่าจะหลงหนังสือที่รองรับจะเป็นหนังสือที่มีคุณสมบัติและอุปกรณ์ที่รองรับแบบใหม่ได้แก่และซึ่งจะทยอยปล่อยอัปเดตเร็วนี้หมายเหตุเท่าที่ผู้เขียนตรวจสอบด้วยตัวเองพบว่าอุปกรณ์ดังต่อไปนี้ที่รองรับแบบใหม่แล้วรุ่นและที่มา
Page Flip thubmnail Page Flip Enabled Page Flip Android iOS Kindle eReader Kindle Fire Page Flip Android Kindle v7.0.0.49 iOS Kindle v5.0 Kindle eReader Paperwhite Kindle Voyage Kindle Oasis The Digital Reader Amazon 